我地應該draft一份「前線記者約章」去管束下情緒不穩既前線記者

果D冇系 中國香港記者協會 登記既一律當 黑記
（連 鳳凰衛視 都能夠系 記協注冊
注冊唔到果D真系好古怪）

死開啦五毛字都未撚識打